九巴個app 係咪死左？

冇曬時間

死ser

IT狗出嚟未啊

個垃圾app 成日都死㗎啦，時間又唔準

食屎啦 最需要用嗰陣死server

請收番屯元天水圍龜鐵巴士業務

垃圾

對唔住，傳錯咗

成日都係咁,等耐啲有時會有

之前用佢網頁版個API自製TELEGRAM BOT黎用,夜晚整日頭用完下午又改野,LOOP咗幾日就玩BASE64加密同無意義既字

唯有轉用舊APP API,都用咗一排就話舊APP唔用得再熄埋舊APP API,之後再用返網頁API用咗一排就直頭BLOCK埋

其實我都係自用姐又無公開,一日都唔知有無ACCESS 10次,值得咩

唔準同死係兩件事 唔準極我最多等一個字，死左隨時等3個字up 咁會坐地鐵

唔死都冇用成日靈幻車次

仲未整返好

試過見到個app明明寫住3分鐘後有車 點知乜都冇 跟住下一班寫住8分鐘 點知又冇 之後躁撚到走左 真係垃撚圾

好撚唔方便

個app有邊日係正常嘅？

你整完人地無廣告錢收梗係收你皮

之前有位巴打同大家SHARE,咁就加重流量同埋少咗廣告姐
但我自己用,一日得10個ACCESS,為咗咁少廣告而去改完又改

再加上佢個APP啲廣告都係自家廣告黎,有錢收咩?
一開APP大大張話搭機場車有折,果個廣告經常禁錯,次次都以為佢唔SHOW,一禁掣果陣就彈出黎,超黑人憎,所以先唔想用APP
頁底果個就話搭九巴去759會平

辣殺

上次我想搭果架車話6分鐘後有車（下班車要半粒鐘後）咪去增值先，點知架車已經行緊埋站

有次係隧巴站等車，同個男人吹水。
佢見個app話就快到站，我笑鳩佢個app根本唔準，仲自我安慰一時時。
結果另一架去同一目的地車到咗，即刻跑過去搭。